大家認撚住依條友 上咁耐x登都未見過咁funny既人

懶人包：

1:個post樓主一係溝女不成，抹黑某女大學生及其hall

2:一係條木咀俾人帶撚左成頂帽，唔gur上黎開post發洩，但係唔夠一日就俾人嚇撚到縮沙

無論邊個可能性都好，都係好撚無用，抵佢溝唔到女/帶帽

btw 大家覺係邊種可能性？

--- 毒撚一名，帶左帽都俾班大隻仔mk仔型男拋到

---真係毒撚一名，厹不成上黎9up

屌佢老母 個post峰迴路轉到呢

懶click

可唔可以講下咩事

fun 唔funny 關我地撚事咩? 小學雞嘈交?

55